一人一個香港人壞習慣

對身邊漠不關心
只要唔影響自己利益

奴性重